【唔落tvb廣告】扑野要用「活色生香」安全套

全力支持活色生香安全套

呢隻套
真係買唔落手喎

買左盒 支持+要用

買返幾盒先

29歲人都無機會用

但我有個疑問。。。。佢之前有落過？
咁大把鋪頭都可以講呢句

買唔落
我同女朋友決定唔戴
食藥

宜家咁樣宣傳簡直係冇成本，唔駛落tvb廣告即刻多客源，應該多啲牌子效仿。

買左就用得著
好人出入平安

係咪想過父親節？

光復上水7月13號

日後

好似無見過呢個廣告

+1

老實支持還支持
試過用穿左幾個

買寶礦力支持下算 實用飲得
Condom真係買完鋪塵

買黎同puuiki用先

算啦，我呢次心靈上支持佢哋

姐係未落過

仲用？on9仔

想做爸爸就買

冇得用 唔係唔想支持

我用唔著

㩒錯負皮SOR

屎眼有套會好d既

佢Facebook 616已經轉左黑icon!!

師兄， 呢隻套用咗有機會做爸爸
溫馨提示

就買番盒幫襯下

買黎送俾仇人差唔多

同我講冇用
我可能35歲先有機會接觸到呢樣野
剛剛沖完涼飲枝寶礦力就訓教了
利申 29歲

打飛機用

師兄加油

如果買套送女既話.....都仲有得支持下既

有冇諗過35都冇機會用？

成個POST好灰

35都未有機會用就可能去越南買老婆
一生唔返香港
我認真 有問過流程

我估應該係宣傳易

唔係下話

真正未聽過有fd買佢地點解生存到咁耐

越南妹真係好撚正
係ig見到好多都好正
巴打有detail？
但係聽講成日收咗錢就走佬㗎喎

可能買畀仇人

金寶綠水表態未

我情願唔用

尖沙咀有間agency可以去問下
有影睇有片睇 好多都識識地英文
但冇你睇ig個啲咁正 不過都正常樣
宜家多數唔會走佬啦 聽話左好多

二奶買俾男人用

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選
最新訴求：
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港「多功能智慧燈柱」

貴公司做好少少qc先出得唔得？
大佬 真係會搞出人命架

我見過有人買香蕉味做聖誕抽獎個味幾得意

有冇絲打同我用
等我可以g持下

佢係咪特約過一套劇

我諗佢地晨早想cut
今次黎個順水推舟

Btw 支持

搵巴打啦你

買番盒當WD40用算了

雖然唔用，不過都課金買盒珍藏下

而家凌晨有佢廣告但無乜人知

之前貪平買過 麻麻地好用

買黎打飛機啦

佢本身都冇係cctvb 賣廣告！！
出黎講句將來考慮唔用？？？

冇女朋友都買番幾個黎打飛機

厚撚過花膠筒
幫佢唔到喎

佢好似一向冇睇tvb落廣告喎

仲要聽聽話話咁正

小妹啦

利申：似jisoo

10 life hacks with condom

同問

你班pk唔用都買番盒支持下都要掛

已買

用左黎吹氣球

好耐冇聽過嚟個名了
好似係本土野？

有

有 我見過

有 不過唔係黃金時段